香港樂壇已死 香港電影已死 繁體字粵語差唔多死，仲有咩？

仲有咩都已死/差不多死/遲早死？

香港已死

樂壇死?

你未死

香港人就黎死曬

林鄭囉

啲仆街唔死

問心 香港其實已經冇乜香港人

未死個啲未就係一大班金融地產吸血鬼囉

和合石TKO香港仔CSW柴灣etc，香港正體字長存！！！！